點解我睇唔到 icon 嘅？

設定set左MTR模式就會咁

真係無睇

多謝指教